巴士奇遇....令我明白o左一d野(個人經歷..非潮文)

有一日我搭巴士...o係下層一個位都無...有個ar婆搾住袋橙..佢問人可唔可以比佢坐..我心諗..o係e個年頭...你咁樣問得人人地緊係要比你坐ga la...o係度持老賣老....我真係唔明d人點解咁老都唔化...

我上到上層...見到有個男人睇緊咸書...無人敢坐佢格離..我心諗...o係e個年頭..點解d人重係咁睇唔起人...重要戴有色眼鏡睇人呢....我就坐o左o係佢格離...佢突然問我咸書裡面條女正唔正...我嚇一嚇...但係我心諗....o係e個年頭....人地都係一番善意姐...物價高漲...攞d好野同人分享...都係一種美德黎....咁我就o係佢面前打o左次飛機...以多謝佢o既一番好意...

突然間..佢同我講...佢無錢塔車番屋企...我心諗...o係e個年頭..點解d人o係街上見到一個需要人地幫助o既人...都可以唔理佢冷漠佢...唔通真係人情冷暖??....我同佢講..我身上面有5舊...我就借5舊比佢...我比o左我電話號碼比佢...叫佢有錢o既時候就還比我la...佢話好...之後..佢到o左站...我心諗...e個年頭..都可以出少少力...就幫o左一個人...個心真係好舒服...

識唔撚識排版

誰偷偷留下負皮

我有理由相信係真人真事
應該同另一個Post "香港壯男鬧市裸體" 有關係

..... .. .. ... .... ...... . . ...... . ... .. .. . . .. . . . ... . . . .. . . . . .. ... .... . .. .... .. .... ..... .... ... . .. .......... .... . . . . .. . . .... . .. . . ...... . . . ... . .. .. . ... . . . . . . .. . .. ...... . . . . .......... . . ..... .. .. ... .... ...... . . ...... . ... .. .. . . .. . . . ... . . . .. . . . . .. ... .... . .. .... .. .... ..... .... ... . .. .......... .... . . . . .. . . .... . .. . . ...... . . . ... . .. .. . ... . . . . . . .. . .. ...... . . . . .......... . . ..... .. .. ... .... ...... . . ...... . ... .. .. . . .. . . . ... . . . .. . . . . .. ... .... . .. .... .. .... ..... .... ... . .. .......... .... . . . . .. . . .... . .. . . ...... . . . ... . .. .. . ... . . . . . . .. . .. ...... . . . . .......... . .

, ?

翻譯左阿拉伯文，連登仔應該易睇D

نطلب من الناس يمكن أن القلب من القناة .. ويقرأ وزارة البريد ..o سنوات. .. تحب هان طلب من الجميع للجلوس خط ضيق مما كنت الجا لا ... يا أصحاب شهادة جامعية تبيع القديم القديم .... أواجه مشكلة في فهم زارة د من رجل هان لماذا لدينا حتى التكنولوجيا القديمة ...

على الطبقة العليا أرى رجلا ... الهواء المالح ضيق ... لا مشروع كتاب من القلب الصرف شبكة يقرأ ... أنا .. O .. مقرها العام ه لماذا د خطوط الثقيلة الإنسان من رابط Diwu ... الناس المهم ارتداء النظارات الملونة، والناس الهواء تفعل .... أجلس الأيسر س س قسم الصرف الصحى شبكة من ... سألت فجأة كتاب المملح الذي يجرد أنثى كونها إيجابية ... حسنا أنا خائف ... ولكن ذعر قسم يقرأ قلبي .... س إدارة البريد العام .... الناس ترتبط إلى حد شقيقة النوايا الحسنة ... ارتفاع أسعار ... لوه جيد الزملاء د البرية لتبادل ... هم كل نوع من الجمال ديلي ... . س ارتباط ألعب الأيسر مرة واحدة الطائرة أمام وزارة الصرف س ... س القناة أن أشكر كل من النوايا الحسنة ...

الكلام فجأة معي ... .. قناة الصرف سيارة المال برج مروحة الأسرة البقاء على قيد الحياة ... قلبي يقرأ وزارة س ... ه سنوات .. لماذا د س خط الشارع لرؤية الشخص الذي يحتاج إلى مساعدة س كلا الناس ... يمكن أن يكون غير مبال الصرف خندق عليه الآن ... وزارة وو تونغ البشري حقا رفاه ؟؟ .... أنا أتكلم مع الصرف الصحي .. وجهي خمسة القديمة ... أنا اقترضت مضى عليها أكثر من 5 القناة. .. تركت رقم هاتفي نسبة س من قناة الصرف دعا س المال ... على حد سواء عندما كان أصغر مني، ثم ... لا ... جيدة قناة الصرف بعد س .. تركت محطة ... يقرأ القلب. عام ..e .. يمكنك أن تساعد من قوة Shaoshao ... س ترك رجل ... القلب حقا مريحة جدا

唔該巴打

屌一早就咁打啦，好睇好多
即刻明哂

係真

成版都係o....e.....o......oooo....eeee

屌你老母

其他都睇得明 係紅字唔知講咩

少少力個少少。